# Обновление приложения

::: tip Примечание
Обновление приложения «Точки» до новой версии на мобильных устройствах выполняется автоматически. Пользователю нужно только подтвердить установку обновления.
:::

При выходе новой версии приложения «Точки» на все смартфоны сотрудников автоматически приходит уведомление с просьбой обновить приложение до новой версии. Чтобы уведомление пользователь не пропустил, оно отображается на экране блокировки мобильного устройства, а также показывается в самом приложении «Точки». При этом мобильное устройство издает короткий вибро-сигнал. Когда пользователь нажимает на уведомление, приложение «Точки» просит подтвердить установку обновления и после само обновляется до новой версии.

::: warning Предупреждение
Уведомление о новой версии будет постоянно присутствовать на экране блокировки мобильного устройства до тех пор, пока пользователь не обновит приложение.
:::

В каком состоянии сейчас версии приложений «Точки» у всех сотрудников – это можно увидеть на экране [Мобильные приложения](/guide/tochki-mobile-apps.html) веб-сервиса [Точки СВ](/guide/tochki-quick-start.html#Vvedenie). Там же можно получить ссылку на apk-файл «Точек» для скачивания и установки на мобильные устройства сотрудников.
